[尋人]想搵南港島綫的妳

在早上的9點30分
在駛往金鐘途中
我遇見了妳
腳穿綠色stan smith
原本坐在我旁的外藉女士站了起來
然後妳豪不介意就坐在我旁
我倆不發一語
就安靜的上著連登
到達金鐘時 人群洶湧而出
我倆就此失散
希望在此可以再次遇見妳

咩事
我是但坐

我唔想
上個連登你偷望左我十幾次 好變態

屌你咩我有鳩架

搵我做咩

聽朝見

我係海怡上車

我唔是gay
利申利東

屌你老母咁失敗學咩鐘意人

屌你老母你唔好話香港人咁失敗
全部一齊自殺重新投胎？
你講野真係無撚腦

人地值得更撚好既人囉唔撚係同個傻仔一齊

testing
幾時解除左留言限制